---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2719"
date: "2007-03-18T16:10:07"
uploadBy:
- "Fredy"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi,
Wenn du die Beschreibung gelesen hast dannn weißt du es, da steht:
Lcd: thkais, Rest: Frederik

Ich hoffe dir ist das dann klar.
Und Programmiert wird das ganze in Robo Pro.

Gruß Frederik